i would fight dragon

有巴絲可以教我玩吧? 我太7睇說書都唔識玩這 board game